大家勿忘初衷！！！！！！！！！！！！！

要記得我哋由星期一開始做三罷行動既目的！
本來就喺一場消耗戰
要令到社會停止運作 迫政府就範！！
而唔係同班黑警開戰呀！！
明白大家而家戰意好高
但同狗對抗 從來都唔係目標
只會令更多手足受傷
我哋係 迫 不 得 意 先開戰 而唔喺主動執搵佢地挑機！
要對準個垃圾政府同政權
有時間 不如諗下仲有無咩其他方法 可以令三罷行動更加成功
例如點繼續喺一啲主要路段上塞
大欖？東隧？ 呢啲地方都未試過
大家可以各施其職
兄弟爬山 各有各做
要記得 黑警係要清算 但要對準政權 先可以成功令黑警永無反生之日
仲有好耐無講過啦
不分化 不割蓆 不篤灰 不放棄
香港人 戰鬥！

自推10連

推

香港人 加油！

加油！

反抗

不被捕！

岩 經濟收皮代表愈多人出黎

同意

經濟 先係真核彈！！！

唔好又太focus落警暴鄉黑 係港共 777 支共

喺 佢地都只係棋子 背後操縱嘅先係要對準既政權

推
___________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

香港警察濫權實錄資料庫
H.K. Police Violence Database
香港警察暴行の事件簿
中文

Eng

日文

光復香港！！

呢個月都無方向好耐 中大 周同學後先帶來突破

啱

有無twitter page？

整得好好

有樣嘢要大家留意，開始有曱甴車冇閃燈冇開聲，要提高警覺！

堵路、罷工

已share

鬼車